今晚會係cc台開po串9啲撐侵力

求支持

好我follow咗你 你一出po 我就嚟

選舉無情 人間有愛

一定到

一定支持忍左班傻鳩好耐

需要波台熱民水泥隊幫？

熱血水瀨隊全面支援！

叻 block咗先

開咗

又話6點出嚟擺街站
我企到1:15先返屋企

無所謂 你損失

屌你川普

侵仲有秘密武器

乃 你嚟幫拖 今日嘅事我就咁算。

睇曼 休息下 班撚樣又輸緊

原來就係你班係鳩

傻鳩